Jak se máš ? mam se dobře !
Každy den v 9:00 až 13:00 .
V ponděli v 18:00 budu poslouchat rádio .
V útery v 20:00 budu dívát se na televizi .
Ve středu v 19:00 budu psát domací úkol .
V půjdudo kina s Monikou .
V pátek v 15:00 až 18:00 budu nakupovát .
O víkendu dopoledne pojedu na výlet na hrad Karlštejn a v nedělí budu hrát tenis .
Eva
